Windows 10啱啱更新完，無啦啦多咗個萬能輸入法

各位大佬，琴晚見到windows 10更新，更新完之後就發現多咗個萬能輸入法（大陸野），之後我想刪走去佢嘅時候發現無一個位可以剷到，包括係語言選項（一路都只係得香港速成同英文）

大家知唔知道可以點樣剷走佢

無D咁野, 你用老翻至有...............

突破盲。。

洗機

樓豬部機所有野已經送晒中
RAP

支支做特價包送的，唔使多謝

樓豬連開心版都唔識用，用埋啲支那版...

洗機，正正經經用MS原版ISO安裝OS啦

win10依家唔使Key都可以正常用, 點解仲會有ON9走去用支那版

想見識樓主用緊邊隻木馬放題整合包？